宜家迫緊地鐵 有乜要注意

?
穿越時空?

哇 真係有料到 月台夠迫 夠熱 夠大陣汗味

燃燒彈

大叫真主偉大